%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% nsa_atti_8.tex
%% Copyright 2019 Bruno Stecca, Daniele Zambelli
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the CC-By-SA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%========================
% Tipo di documento
%========================
\documentclass[gray]{book}

%========================
% Intestazione
%========================
\include{lbr/preambolo}
\include{lbr/variabili}
\include{lbr/definizioni}

%========================
% Caratteri sans serif
%========================
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}% Caratteri sans serif

%========================
% Documento
%========================
\begin{document}
\frontmatter
% ----------------------------------------------- curatore ------ stato
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{frontespizio}                                    % Daniele       TODO
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{colophon}                                        % Daniele       TODO
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{indice}                                          % 
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{prefazione}                                      %  Bruno         finito
%..................................................
%%
%% Capitoli
%% --------------------------------
\mainmatter
% -------------------------------------------- curatore ------ stato

\capitolo{chap/01_interventi/001_tutorial1/}
{art_001_tutorial1}                            % Daniele      finito approvato
\capitolo{chap/01_interventi/002_tutorial2/}
{art_002_tutorial2}                            % Bruno  inviato per approvazione
\capitolo{chap/01_interventi/07_goldoni/}
{art_7_goldoni}                         %            finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/09_toffalori/}
{art_9_toffalori}                              % Bruno      finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/06_dinasso/}
{art_6_dinasso}                                %    Bruno      lavori in corso
\capitolo{chap/01_interventi/02_benci/}
{art_2_benci}                                  %              finito approvato
\capitolo{chap/01_interventi/04_cacciatore/}
{art_4_cacciatore}                             %            finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/10_zambelli/}
{art_10_zambelli}                              % Daniele    finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/11_zanasi/}
{art_11_zanasi}                                % Bruno      finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/03_biacino/}
{art_3_biacino}                                % Bruno        finito approvato
\capitolo{chap/01_interventi/05_centomo/}
{art_05_centomo}                               %              finito approvato
\capitolo{chap/01_interventi/08_maffini/}
{art_8_maffini}                                % Daniele    finito e approvato
\capitolo{chap/01_interventi/01_aldegheri/}
{art_1_aldegheri}   

\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
\setcounter{chapter}{0}

\end{document}

